巴狗係咪玩鳩我呀？

張圖有咩問題

保護色

隱身？

到時打十二個

左：柯南
右：兇手

Wakanda forever

經驗之淡

右二?

笑你老鼠牙廢青

笑死

我都奇怪點解得個西裝友

立立

笑到仆街

又諗起條片

真名王